[曼市打吡] 曼城 vs 曼聯

Kick Off: 8/4 12：30am

今場捧盃了

柏洋

我城

熱狗咪搞事

樓主po霸

獌
上場歐聯證明 光頭佬唔識教守逼搶 球員都唔慣轉陣
不過摩佬都係泊大巴架啦
留名等睇曼城主場捧盃

綠帽po霸

支持

再誹謗我會保留追究權利

屌你老母

\|/

我係一個好小氣既人，真係誹謗我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍， 唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得.

今晚輸硬

潛定先

呢隊猁既中前場體能太強 得佢做到
熱狗兩輪都有逼 都被技術性擊倒
唔係咁易話抄就抄到

體練點練番黎

猁啲體能係另一個層次

傻啦 就算有體能摩佬都照泊

49000睇人捧盃吧啦 唔洗你地列隊咪算好
留名等睇 山神全能到仆街

做乜唧你？

pish

Pish

呢到中立區？

James milner 話成個暑假主要操體能

哥迪奥拿今場都未必full team啦
留力打猁
英超隻杯都拎到埋屋企門口
豪比獌又點話

個標題名咁撚正常

屌你老母
一定係我曼聯

即討可以點非比尋常？

哥狗唔好去咁盡ok?

哥狗贏就攞彩輸就留力仲有咩好傾

留名

鏝豬完仲唔搵你49000 456等幾時
半大全場主其他聽日就可以約經紀睇樓

利申拎緊綜援

同市光榮

sanchez we trust

her

Hehe

一陣人地留力都輸仲岸鳩

梳又無後備

shaw .真係完了

hehe

冇mata

有link?

Mata

無MATA無馬仔是常識吧

牙羊頂唔頂得住b華

鄰居出咁多正選，冇了

又贏波了

收起咗迪布尼算係咁

今晚個陣係3防中定普巴推上一格

mata成日大戰都冇得出

有冇Sopcast link ?

Smalling

普巴踢防中都係眼神防守架啦

提提大家5:0波膽仲有60.00
做人做狗自己揀

上樓了

對摩佬黎講mata就係原罪，陰公

Reddit soccerstreams

433

Sopcast link 求

收左四五個主力個陣都咁勁

條撚屌個頭真係場場唔同色

Come on United

完季應該都唔少人走

唔知普巴可唔可以換返個中場返黎

d link 好 lag

曼聯輸既話執柒左佢啦

永續普巴

拉奧拿周圍兜售 連曼城都問
應該就走硬

摩狗泊巴士

終於出hehe

甘賓尼個仔弱智?

屌

今場普巴可以大爆發了！
有馬迪同hehe後面執屎

英文順

換沙域返來

hehe係咪好似mark世三咁mark kdb?

255015

屠城

c華呀?

Shaw呢屌

上呀hehe

上場對鏝拜有無傷

普巴做咩染個淺藍加白色曼城頭？
二五仔想join曼城一齊慶祝捧杯？

當今世上有邊個攞位會勁過華西

應該用馬福撚爆放題啦

on9

下半場

準備轉過去

開咗波未

多謝

迪比

羊 又搞笑

羊

伊布

撚羊自爆

自殺式頭槌

4424 start

手球 4424

以為咁勁用頭

企開啲啦屌你老母

四隻腳

波打手

呢d比12碼無得怨

Lag到

人地係咁依傳個中姐
已經要撳平安鐘

大爺玩逼搶

羊不嬲有演技

唔睇reply以為頭

羊係緊要時候輕輕鬆鬆又派膠

曼聯呢場想向前壓
點知曼城反擊速度快 羊就撲街了

求IOS LINK

唔睇慢鏡都唔覺佢用手

幾打俾人打穿 HEHE 華 LIN 搞乜

牙羊下下門前跣低唔係辦法

對面舉哂手唔會啦

羊又黎

又舉手逼害我
痴撚線

笑死

矛到仆街，凍結沙拿

撚羊買左幾多鏝城牙

自爆不成功

咁都唔吹
球證都好俾面

遲早往死裏打

撚羊玩夠未

撚羊就爆啦

now讀普巴做乜撚野

羊自爆mode

抵喇 屎達寧條傻鳩

還我梳2

羊好想攞奧斯卡喎

柒到唔敢睇

牙羊

Now叫樸巴？？？

對boot辣殺

Lkk真係跳下就算

幾下俾人入中路想幾多球

盧卡古呢球想點！

mma

4424444444

點爆都唔會俾shaw踢

羊係咪當咁自己踢美式足球

4424

撚羊想點

自爆mode

屌完全唔明點解唔出shaw

哦 傻鳩

咁快上腦

我唔妥你 我可以雪你 我唔鐘意你 我可以賣你

中立區出面

Shaw

次次打吡都一定有一件上腦

LKK又係咁啦
頂空氣呀屌

有冇電腦link

俾著係shaw 9分鐘2下自爆摩狗會唔會嬲到即換

當年細緊阻住joe hart開波

究竟LKK嘅作用係咩？湊夠腳？

死返出去啦屌你老母

Lkk

今日咁多傻鳩入嚟 歐聯輸上腦？

踢左10分鐘 波都未傳得掂 點打

evans 屎波 LKK 羊

herrera打假波單野點
係咪到而家都未續約

應該已經企係度狂屌

點解唔係羊斬

下下搶贏咩傻閪

h21

普巴硬係突破唔到

LKK腳下功夫真係好唔掂

關你撚事 個post你嘅？

妹成個飛起

黑到

好搶鏡

邊撚個叫

又係我的錯？

羊廢過狗

個旁證

呀羊快換

山狗好勤力

呢下無人講MMA既

City~~~City~~~

支持梳爾

反搶

山狗好快

公司

羊好廢

半場唔換走羊既 梳點服你呀ON9摩佬

又失位又犯規 所謂既穩定 可信任後防

好勤力

其實梳防守好差

換邊個 洛河？

感覺4424個4返黎喇

今場唔反住

唔會差過佢

不錯選擇

差得過9分鐘自爆兩下?
一下仲係12碼

明黑鳩你
咁點？

山狗今場ok
起碼回防幫到廢羊

今場拍大巴實比人屌到飛起

好撚莫名奇妙成場波

自從梳斷左腳之後 一直都交唔到應有既功課

鏝上半季黑唔少

但佢成功激到sterling犯規自斷攻勢

阿妹tick波係靚但。。。

我獌係咪好耐冇入過角球

唔怪得你咁惡啦, 你老母個黑臭西生到你咁

SHAW 係位置感出事

技術其實幾好

今場係咪ＤＤ豬爭金手套

pogba

實際少少
全部運氣黎

大巴實俾人456

都冇乜機會出 出得一兩場 又雪翻

你斷腳未

直播link

楊格咩事 上兩場踢到識飛

輸少當贏

1：0

Hehe出腳靚到

剷一個人兩個人仆街

係度鏝無力先 週中先踢完

普巴

hehe tackle

失波後散步

Hehe今日

完全封鎖「泡泡龍發夢」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

妹一拎波就比人搞
想斷我地組織

應該sane剎唔切制

中場玩失波唔追，pogba

俾對面好似根度簡殺咗入去

普巴走啦

第一日睇佢咩

又有生滋狗入黎吠

祝你全家有超級性病

同意

又自爆

啱啱輸拜利多過普巴喎

Ddg

大家洗錢唔差好遠
點解打出黎係兩班波黎

迪迪隻K腳真係

屌你屎摩寧，好彩頭先埋門個係b.silva

自爆

Ddg朋友隊

DDG定到

平安鐘足90分鐘

lkk掂到波了

得hehe有心踢

呢下唔係屌b3直接傳個波俾對面而家屌普巴玩波

DDG

山狗一腳波傳啦 咁撚上腳

放題

人地都收起左幾個 但都唔夠踢咁

到俾鏝逼番轉頭

其實佢踢祖記既時候都唔係穩定, 係玩波玩得多所以多球王片

普巴已經用盡全力食位
仲要比三個夾
竟然無人屌拜利

Hehe好激動

對面全後備都應該係咁

無m8 進攻真係爭d

見到HeHe屌B仔, 覺得佢真係好有魔性

條撚樣阻撚住哂馬仔

連唔撚傳

摩佬好小氣架
摩佬寧願學高普打逼搶，都要同MCity報仇報到盡囉，仲同你拍大巴咩

渣古

馬迪始終偏慢

有心啦

好過你全家死無全屍
山都無得拜

得mata同山狗夾到

渣古...算9數吧啦

又輸角球

頂 公司佬

👍🏿👏🏿

1-0 kom

完

要協防先擋到鄰居對翼

咁輸角球

0：1渣古

我到底睇緊啲咩

好多高佬
但死球垃圾

有無啲link無咁lag

Gg

接迪基亞波 無一球接得好

多謝大家

屎波

好野丫 比人推開

細緊又爆炸

唔駛睇啦

清得

smalling

唔使睇又係史波爭輸

細緊

屎波寧

訓得

成班高佬 nigga都頂輸

玩完

同領先8分果年一樣咁輸

史摩寧

屎波廢到

屎波食屎啦

廢到

有屎波 冇甩拖

細緊比人強姦咁

唉，你老母屎摩寧去死啦

訓啦

12年球波翻版
又係屎波

屎波靈

屎波寧賣得未啊

屎波真係好撚廢

訓得
細緊收皮啦

華西清唔好

屎波堅廢

拉都拉唔住

進攻又西防守又西

細緊到底要點先唔會爆炸

細緊垃圾到

又係屎波on9

sor

On9,比隊落水狗禁屌..

smalling抆到衫都甩都mark唔實甘賓尼

屎波寧果然係大佬 咁都仲未清

屎波完全mark唔到
lkk完全睇波

唔出場

屎波寧又廢又樣衰 點解可以生存係曼咁耐

細緊隔咗幾年一樣跟甩

屌喇星屎波幾時送去堆田

潛艇ready

其實係甘賓尼勁.....

拉到衫都就爛都守唔到

因為佢係英人

屎波真係好屎
華鳩清輸角球

屎波維持一貫水準

史摩寧我屌你老母呀

繼續守丫屌你老味

唔知宗師或者白Lin搞唔搞得掂

食屎啦細緊

我地幾時入撚到corner

屎波on9到
差d害鳩埋雀屎楊

一早應該失波啦
其實完全係零進攻

無link睇唔到

ddg多得屎波唔少

mark左同冇mark有咩分別

smalling責任最大

半和

屌奶星買左個冰人唔用用屎波

公司佬成日對獌入波

屎波 加羊

細緊番去踢 富咸啦垃圾

打親曼城都輸燒味係咩玩法
一隊最叻地面
一隊多黑腸高佬

白lin/河 拜 好撚過出屎波啦屌

對面藍衫25號想點丫

普巴 山狗又係咁跌

好憎lin

猁狗式迫搶都唔願
On9

連真係唔應該正選 佢係後備殺手

咁樣兩個ＤＤＧ都唔掂

無

羊連進攻都無埋

細緊幾時走

上太多腳

姐係代表人地乜柒都好過你

呢個真 上次又係輸兩個死球

其實佢有嘗試 但甘賓尼呢球真係好靚....

曼城班友踢人定踢波

曼聯柒撚到

呢隊垃圾唔駛列隊真係好彩

正
準備睇摩狗俾人落面
之後就話係球員問題

換走黑lin，McTom出黎比Hehe攻啦

半粒鐘前場零進攻

多啲燒味
呢隊西波唔識攻

求link

後防左邊個兩個 廢撚到

2粒

hahahhahahhahahhahah

抵呀

瞓啦

笑死人

投降

咁易既

頭寒啦

臭鳩猁都贏到
但我曼輸.真心做乜事😑😑😑

摩佬走得未

0：2 連加特

屌 真係俾人十二連發

456

抵啦

就算呢場輸都希望隊到ederson一粒
畀ddg拎返次金手套都好

訓教

2-0

準備多6-1

走啦dllmch 摩狗
明明迫搶就贏

shit 0:2

屌佢老母 人地已經留留地力都輕鬆入你兩粒 好撚肉酸

2:0

輸DDG啦

hehe攻，笑撚左

屎波幾時死

2粒訓得

轉身靚到

順到不得了

講到尾都係得個迪布尼

靚撚到 抵輸啦獌

完啦, 人地第二球真係入得好, 成班都係慢半拍咁

無喇無喇

屌幾下就散晒

Hehe唔應該兩個mark一個

唔好俾人大數

唉真係心酸 波都未射過

阿古獸 金毛 都未出

咁都入,on9到

DDG唔飛盡

高普已經教晒你點贏曼城 摩佬都係死要打自己個套波

degea

少少進攻都冇

咪撚笑死人 擺明迫搶就搞得掂垃圾曼

反cup到我裸體環遊香港一周

ddg都要派膠

有hehe又係中場亂

人地出半力渣

去皇馬啦迪基亞
你仲頂得順班豬隊友？

幾時？

華-史-拜-羊

頭20分鐘全部廢到

Ddg...

屌你老母死摩狗

不褸廢

其實山齊士上夠腳未？

任人舞

半力？

456 456

垃圾獌

已完, 係咪一陣會拎埋冠軍獎盃?

屌你老母山狗次次掂波3條友迫
佢係都唔撚交
食撚屎啦屌你老母

Matic今場辣殺

都唔知踢乜鳩，完全冇方向

講真普巴同山狗廢撚到

希望有456

成班大帝.迫搶都懶
走啦dllmch

入到波都裸跑

ddg咁樣已經試過好多次
只係之前冇出事

曼狗啲人真係無咩腦

咁都唔半力？

公道講句
第二球輸佢喎

又比人玩撚到完場

人地d 球員個個拎親波都好順
曼聯d 人永遠控甩 交失
究竟咩事

天氣凍著返衫啦

對面下下三個人逼，一逼甩就一個反擊

迪布尼，阿古路，耶

單刀炒咁比面

咪撚畀cs ederson唔該

嘩屌
頭定寒先得唔得

死返出去啦垃圾

好俾面

平時踢開16人

對中堅。。。

老豆生意失敗咁樣

耶？

屌你老母死鏝狗

屌賣撚咗山狗佢啦

鏝週中踢完讓阿古路 耶蘇 迪布尼
都有活力過呢隊曼

Sterling

廢到笑

世一ddg

呢個post好多利狗攪事

山狗好好笑

789佢啦 炒尻埋佢

耶就算啦。。。

走場算啦 當輸3:0好過比人大炒幾十球

0射門 等人地og

華西不如去死一味得個大隻

猁半場入鏝3粒，唔知鏝半場入獌幾多粒

日日練大巴，識閪攻咩

唔弱智唔會捧猁狗啦😑😑😏

你理解係咪有問題

手足 畀啲信心

250自己炒

中堅去撚哂邊?

你坐咗幾耐 仲耶

費sir: 屌

阿sir都閪晒面

半場坐大巴走

真係格食格

費蛇

知咩係半

練撚到跑都懶😃

激撚死費格遜

快d開拖紅4件吹3-0完算喇

人地2腳就劏穿
慢聯d人就慢吞吞上腳唔走位，睇到好嬲

martial同shaw走啦 出班廢物正選都唔用你地

全英超走動最少點會浪得虛名

見到普巴同山狗拎波就知斷緊

防守7到仆街

冇馬達前面真係唔撚洗攻

費sir睇到都唏噓

當年咁廢既曼城

呀sir表示: 屌你老母踢緊乜撚野

今季真係好似俾人撚狗咁撚

換走羊啦 完全唔店

見住隊波柒過臭鳩猁
摩狗真係好撚野

乜鬼信心，係得精工咁柒會俾我地反cup

半隊都打到你冇得攻

真心弱智

啱啊

自己友唔好嘈啦

求下你炒鳩49000十粒
咁就可能有機會炒鳩摩狗

普巴上腳上到好似唔扭唔傳得咁

咩話？40-0？

點解仲有第二

正想講

大賽無福無達點贏

屌那星爭幾班波

當年1:6有咩風浪未見過

將個人斬開一半

前場可以換撚曬佢

唔出KDB walker 阿古路 jesus仲想點
定係執著到要換半隊先叫半力

垃圾smalling

呢條都毒瘤黎 有價好賣 由其普巴

又炒

又差d

摩佬：輸左又可以買人諗起都開心

費sir

主場都贏唔到
都唔expect作客贏到啦

班後防真係冇個得,好似驚比人撞死咁

好撚廢呀屌摩佬

Sterling炒兩球 比足面

真係夠晒俾面

一個唔識上腳既學人上腳

垃撚圾史達寧,唔係一早3:0

摩狗不嬲中意大戰島換陣

好彩係屎達寧

係西甲嘅時代，哥狗已經食住摩狗

咁都唔入

Attemp 7:0

Thanks 250

軌阿自己柒，猁熱季初未上力

On9,456 炒柒賤摩啦

我地0射

屎0好俾面

哥狗

要不是sterling
10:0都黎緊

屌你想點呀....
隊波好撚7

盲屌
費sir 果時6:1，年年比猁狗雙殺叫咩

其實打防反唔係問題 但本身架大巴根本穿窿都唔穩

班後防咁撚廢就咪大巴啦屌

雖然前面都係垃圾

佢拎住個波好似好驚咁

CLS 話穿就穿

真曼

求其兩球 讓下你

史特寧好波

唔怪得無得打正選

屎凸零 廢到仆街 我的媽

條友行行企企 留力扭波

Jesus同阿古路唔會一齊出啦
況且入波既係gundogan

要不是sterling

4:0先岩

屎波又黎

廢架史達寧

如果出阿古獸已經4-0

人哋兩邊拉到咁開
拉開我哋條防線
中間就有位俾對面中出

成隊波廢撚到

耶蘇啊

維園呀伯對曼城

完全唔會覺得可以係半場前追到一粒

仲傳ddg續約
踢完呢場應該唔肯簽字都似

邊度真曼
炒多幾粒落鳩摩狗面啦

曼廢撚過中遊球隊

屎波包得好靚

賣曬成隊算la

講真，唔知踢緊乜
人地主場就怯哂

無眼睇…

利申：廿年曼迷

仆你個街 兩次都唔入

sterling不愧為曼聯fans，特登射失兩球

完全唔覺今場入到波

山狗同LKK係前面做緊乜

算啦 人地的確係留力喎 咁執著個幾個做乜尻

HEHE 完全唔得

摩佬係咪要打起ＭＣ等佢地再反ＣＵＰ利

留唔到 摩狗炒硬都似

0 attempts

攻都未攻過

sor, 吳會左

老實講，我睇唔到獌有破蛋嘅可能

死都唔比你咁易開主其他

以前又派路又馬治斯奧咪以為自己係施丹，明明馬基里尼都不如

成堆人企曬係中場
人地兩邊一攻就爆

0射門

曼聯

山狗拎親波都甩咁濟。。。

主其他不是夢

Lingard做緊乜

你話我冇志氣都咁話, 入到一球當贏

咁事實係人地留力都輕鬆入你2粒

普巴踢返最勁既位都係咁
真係唔知係佢問題定摩佬問題

中龍多過鏝個入球數當贏都得啦

門都未射過

一陣追返兩粒, 最後比city臨完場前整返粒

摩狗躝啦

FF好啦

摩佬
想打迫搶又唔知自己條防線幾慢

咁您想點？
仲撐唔撐？

半場都過唔到

普巴連推順個波都做唔到

追返兩粒

射到門都偷笑

摩佬應該會半場換人
可能出返馬達

求其半場ban球 唔好零射門啦

中場就成堆人 左右就冇人 cls

完全唔覺得曼聯會入到波

妹

射倒2球當入就好

普巴真係on9

今次應該懶佢係防中唔應該靠左

人地識幫波呀！！！
有人比普巴傳咩？？

到底要點先可以踢左45分鐘, 一次攻門都未有

冇講錯，摩佬係防守高能進攻低能
不過宜家係防守低能進攻更加低能

普巴真係好垃圾

普巴做乜鳩

其實點解曼聯d人咁好脾氣 真實如果踢波見到普馬呢d人應該屌晒老母

lin 山狗一拎波就失
lkk直頭波都掂唔到
踢條撚咩

普巴玩咩後場唔清波

普巴拎去試藥啦仆街

費sir都唔識教la

普巴 笑撚死

最慘而家過半場都有難度

佢今季係有進步勁咗醒咗
但曼聯要靠佢就不了

因為要扭過人地先可以傳

垃圾sterling

又玩波差 d 出事

Pathetic

鏝都讓曬車馬炮加畀你行先兩步

守足90分鐘

又係sterling

史達0

lkk懶過鬼，迫龍門啦

兩邊嘅屎0都咁好波

上半場啲逼搶又係on9
摩狗睇下哥狗高普咩叫逼搶啦
晒氣

扭乜春

唔明呢球點解屌普巴
佢方圓十里一個紅衫都無

熟悉既山狗味

係咩黎架屌你 咁撚樣插花比人剷斷腳都唔好賴

你老母原來仲想嘈
家陣對面係咪留左力?
同我計住個半字黎嘈
係咪要換左半隊正選先叫半力呀

Sterling傳波比DDG 真曼

呢啲傻鳩通常屌勁都唔會覺自己有問題 同好自大

250

走普巴入 福

又係呢個on9

而家曼城壓到好前根本都唔驚你打反擊 因為知你連組織上去都做唔到

妹妹真係發緊夢咁

曼聯班大帝控球能力係零
逼一逼就甩

咁咪清囉

史達寧幾時先入

普巴有價好賣

lkk係未識忍術？

後場唔清波掛住玩懶隊友

普巴有無心踢嫁

羊閪撚到

所以咪要清波囉

又空哂

可以係前場燒野食

曼聯個防守球員好勁
叫咩屎撻寧

嘩屌你後防

普巴D態度
跑步都懶跑 散步feel
又鐘意玩波 甩波又唔搶返

on9

賣走啦 換返個想踢既入黎

冇人幫波 成隊波走動都幾差 成季都係咁

成條後防都閪

係咪真係想比人炒呀

我屌你老味 條後防

對面一兩腳就穿左成條防線

唔怪得費蛇放棄你，都教而不善

一個攻勢都做唔到 後面又係咁甩 點踢

咁您想點
仲撐唔撐曼聯？
您出去啦入錯post喇

俾D.施華食身位係咩玩法？

普巴跑過未？

勁過史摩寧

屌, 個陣以為妹妹比人雪完會比多啲心機踢, 點知而家都係咁

細緊六年都冇進步

lkk波皮都hi唔到

點解咁易劏開

屎波俾人拎舊片出黎抽水

清完又比人打過囉咪

寧願要hehe 拍matic

垃圾lkk真係跑都唔跑

柒完又問人撐唔撐

巴打唔好同個傻既嘈

屌
乜鳩都可以講到關我事咁

Skysports bin 細緊 c

人地球王黎架，跑？

睇到好心噏
明知人地贏就in your face贏冠軍
都可以踢落冇火

曼城練波大會

個球場得半邊

馬迪今日食左屎咁

柒到

半場就可以更衣室瘋狂慶祝

唔係針對一個
成隊都係垃圾

lkk又搞笑

淨係打半場咁

賣淨ddg 山狗 算啦

打您字十成mk黎

呢場差到咁 到底原本部署係點
鏝踢到練波咁

後場唔清咪比人反擊

完全係456嘅感覺

後防都失埋波ti m

LKK

屌lkk仍然係一個笑話嚟

升降機

人地 d pass and move
技術 幫波 走位都一流
笑死人既係 已經讓撚左你kdb 阿古路

咪就係 曼聯真係好無火

LKK 唔跑迫波....

我要殺死丁力個仆街

原來係咁
講對面留唔留力會影響到我係咪支持曼聯

唔撚睇啦on9 普巴條撚樣都唔撚想踼咁 賣啦

搵sterling打正前讓晒賽都輸

咁又係 應該要慢行慢扭 指人跑

認真 呢隊垃圾廢到波都控唔掂

全隊都冇進步

換走普巴入麥湯啦

鏝踢人又唔黃 屌

又扮跳

屌你盧卡古
同甘賓尼頂，頂唔贏都預左
身邊一個人都冇你都頂唔到個波 直上直落
點呀

啱呀
睇你搵山拜仲過隱

LKK 係咪有近視
空哂都可以頂空氣

下下交啲中腰波 痴撚線

你話唔關摩狗事邊個信

LKK跳嗰野真係笑到我 佢係咪得一隻眼睇到野 睇唔到3D 預測唔到距離

其實踢呢隊曼都幾爽 散下步就有錢收

山狗留你老母咩
波都控唔掂
得個鳩跑
迪馬條撚屌黎到hea踢都勁過佢

又話要靠左踢係最佳位置，咪又一尻樣

懷疑係黎搞事，好撚on9
以為自己好風趣

Lkk真係柒到仆街

走啦普巴，完全冇心踢

普巴真係...
退役去巴黎鐵塔賣鎖匙扣啦
唔好再踢波啦

sterling機會浪費者

搵返曼聯明叔科蘭返黎屌屌班撚樣d心態好過

回防個下
hehe壓得仲前 返禁區仲快過普巴

普巴走啦

原來句仲撐唔撐？係指撐唔撐曼聯
唔係死唔死撐
依度我誤會左梳

咁都有得屈普巴 成隊都西

全能帝呢

睇到獌俾鏝撚狗咁撚真係好爽
咁鐘意泊巴士，俾鏝用死球開左局就即刻踢到舊屎咁

曼聯踢人就拎牌
曼城踢人就無牌

屌你老味 成隊鬥志都無

出普巴等於自己打少個對面打多個

零射門

無人mark, 控定都得la...

曼城班人逼都唔逼LKK應該係見到條傻仔完全預錯落點都廢鳩事理佢...

所以曼城係無人mark LKK囉
因為都知佢頂唔到
笑話黎既

師兄靚抽 笑左

波皮都掂唔到

咁人哋拉邊你兩閘又標失位拉開哂兩中堅人哋中場咪可以後上中路入你囉

屌你老母無撚攻過
不過已經慣左

普巴真係

撚狗

0射

恭喜各位又一次0射門

仲可以踢得衰過椰子個季
摩佬你真係得既

最衰係班隊友唔肯走位

主其他

屌你老母
無人mark都頂唔到呀廢柴

Smalling 幾時死？

早抖
西波

屌 究竟睇左d咩

鳩踢

ＬＫＫ自爆果場仲反而有得踢下

睇到好想喊

屌 場波真係睇到我好失望
我feel到ddg好後悔續約

不如唔好踢啦

成班喺度散步dklm

好期待半場唔換人

麥咁慘呀，廢獌

0射門
耶子隊西咸都入到粒
摩狗

屌佢老母普巴一拎個波就係咁舞
下下斷

中前場踢得最好喎 你望下其他人踢成點先啦 三個圍住都冇人幫

普巴去剪頭髮算啦

預左既啦
成隊波都咁

因為有福馬無山

想笑多D
成隊都廢撚到on9

場場泊大巴放長波都當自己戰術大師咁撚樣

摩連奴

馬迪條垃圾幾時死

比人撚狗咁

實會剪啦 咁高人工 啲錢唔知點洗

山狗今日好撚差
好似紙人咁掂下就跌
冇哂喺阿啲鬥心

好撚廢

睇落已經係"嘩屌你咁漏都得哈哈"

拎親波都小兒麻痺咁，又話無人幫

成隊推得咁慢
點打呀

放咗你個十二碼啦死曼狗

貼定 大家可以熄機訓教

大佬你出連同山狗 根本就冇翼 鏝城咁撚勁其中一樣野就拉邊 你老母下下走入中間人堆 我要你隻翼做乜撚呀 比人迫又唔識應付 平日練乜鳩波呀 普巴又死玩 猜幾腳都猜唔到

換馬福入黎鳩跑算啦
還掂都傳唔到波

都唔知佢想點

唔夠踢就預咗
隊波有幾多個有鬥志 一隻手數哂

隊波最大問題係機動性同無球走位意識 同對面真係高下立見

呢個真

普巴返去非洲啦死癈黑鬼

買番黎之後有幾多場係正常㗎佢

根本差幾班波，點打

得hehe 剷到下波

換普巴落黎啦 毒瘤黎

換個有鬥心既上黎 你力戰而輸都算

今季已經無野爭 留返D鬥心面子俾大家好嗎

呢種廢真係好難形容

不如放ddg打前鋒啦，反正都輸

屈到佢非洲

lkk波都掂唔到冇人屌
lin直頭唔見左 冇人屌
山狗掂親都甩 冇人屌

望下前面有邊個走左位出黎呀
你話隊友走左位唔傅就屌姐
佢D隊友去撚左邊

前場都無乜機會摸波 中後場一下穿哂先過癮

下場危險位置梗係唔會現位等你清，你就拎住個波比人逼

山狗一個決定
咁就一世

我可以講山狗條垃圾黎到 迫走福馬開始 你答我有幾多場進攻係掂㗎

乜都入普巴數

快d整走細緊先啦

山狗：以前做阿狗起碼都會主攻

依家場場守都唔知做乜尻

呢個真係講得好中, 個個見到自己友拎到波都唔係向個波個方向行, 或者拉個空位出黎, 都係繼續企定定, 係到睇, 隊波一路都係唔郁, 係得Mata出個陣先會有人係咁走位, 現位

後場死扭唔清又唔關事？

魚拉特 拍拍拍

返屋企打飛機啦

啱啱黎嗰陣仲有啲火 宜家真係冇哂

普巴out啦，有波唔踢走去剪頭髮

對面星期四先踢完
讓你半臂
都可以好似老豆打仔咁
醜唔醜呀

心態問題……

馬里移民唔返非洲返邊？你唔係以為法國原本有星星呀嘛

咁守法 乜火都熄啦

MK恩表示

地盤佬差唔多啦

山狗條廢物攻咩阿 讓位啦

差個好既攻中啦 冇左普巴一定好好多

作為獌狗都覺得好L羞家，返屋企bbq算啦

一腳踢上去又話浪費

Hold極無人走位又話死扭

前場冇mata根本連波都造唔到
摩佬真係好撚偏見

呢隊曼聯真係費sir出山都唔掂

呢個真 法國人依家都做左少數民族

出山第1件事應該再賣普巴

呢隊曼真係廢撚到

拜利今日失左幾次位
加利佬都有屌

對面射手觸角好少少都已經456球咗

山狗後唔後悔黎曼 去鏝踢得閪都叫有杯捧

根本而家既曼狗一定要有mata
明明試過幾場個配合好好
但都係唔肯keep住用
摩狗個腦裝屎?

我攻佢老母咩
球球上腳 球球甩 條垃圾顧撚點自己先啦

後場清波邊個怪你？

懷疑係摩佬既order黎，唔準向前跑走空位，幫波做1，2

妹妹都唔知係有心玩嘢定點, 成日都懶懶散散咁

當年費sir賣走佢真係有原因

比人禁住黎踢，曼聯咁廢既

私怨行先

摩佬躝未
所有有靈氣嘅進攻球員俾佢教到廢晒

後場hold到波既拎到波，無人走位快做上去反而唔怪

咁佢又幾似巴黎鐵塔下面賣手繩d黑鬼

似係啲球員唔撚順超，企喺度睇你山狗，普巴點樣自己扭晒佢。

不得不承認
全英格蘭只得利物浦可以同曼城打成55波甚至64

呢場係公開訓練嚟，主要幫曼城練波

危險地帶附近有敵人唔清，然後自己扭

成班球霸係度踢乜

利記應該73曼城

費sir不嬲睇人準架喇

未買普巴返黎v92年代已經係咁啦

報定警啦 比人強姦啊

pogba唔續約用0蚊賣去祖記

直頭賤價都要賣走

格食格

不嬲都唔走位架啦
關山咩事

點都好啦 屎波條垃圾一定要清 諗起佢排自己係mu all time陣就想打鳩死佢

見普巴咁撚波法 唔知仲以為佢贏緊幾粒

睇住呢個普巴聽住身邊d獌仲話佢好值真係得啖笑

衰在成隊波唔郁個個係到企就好容易變單打獨鬥, 自然會多左機會甩波或者比人夾

到底幾時先可以見到隊波係人人都會走位, 主動迎波架

唔扭下點吸引下個水魚買家，PSG is ready for you

格食格，鬥攻博拳仲有著數
食家摩佬打防反，俾人撚狗咁撚

費蛇會屌爆班仆街 個個行行企企出高人工

人地打國家隊都無咁on9啦

問心係咪人地唔想為你摩連奴踢波先啦

mk會唔會好心涼

0射
人唔笑狗都吠

羞家

歐聯對西維爾已經係咁撚樣 屌佢冇變過

佢好似收左league

其實依家兩大腫瘤係兩大黑鳩 普巴 LKK

摩佬冇教就真啦 根本冇體系 猜波現位完全即興 冇就唔做

既然都係輸，鬥攻入返一粒都無而家咁撚柒

近年啲買人真係好有問題
山狗 爆炸 rojo blind
買親都係啲定位唔清晰嘅 又撞位
冇個穩定打得好

點解次次比賽都有好多傻鳩講費sir賣得pogba好岩
明明人地冇比賽機會自己唔續約走出祖記都可以講話係費sir/曼聯唔要人

唉

屌你老味睇到血壓飆升

已經好左啦 雖然都仲係差

踢咗咁多年長者聯賽，融入哂係咗上下啦

如果仲係費sir教，呢4條友都無乜機會嚟

我真係寧願佢繼續坐後備, 出麥湯米尼算, 起碼認真對待比賽先啦

摩狗世界級

摩狗唔係好串架咩 而家零攻門

唔知普巴做緊咩
點解重係唔改善吓啲態度
睇到好炆

出大細孖打中場都唔出佢喎

費sir真係睇重佢啊 就直接留佢場場出佢喇 好似月巴幾貴都買返嚟喇

下年要買人

費sir 好眼光唔要普巴就係咁解，大戰都要hea 踢

排除依樣
利啲波好睇過曼聯好多
最少有積極性

意甲咁撚慢 佢緊係可以慢慢搵人交/ 射波啦

一上r聯 西甲壓逼踢法 意甲榜首成pat屎咁

你上半埸除左普巴仲有邊撚個控到個波3秒以上呀

可能呢4條友係費sir手上會仲勁都唔定

叫史長老出山都唔出佢

佢又唔係派路史高斯長傳
又唔係沙維小白世三咁扭 佢係乜撚野

下
球員問題咋
佢地射唔到波關我鬼事

不如又諗下係咪佢操練都吸引唔到費sir先唔俾佢出呀？剩係D死人球皇態度都已經抵屌啦

法國妹王

費蛇叫史高斯出山都唔比機會佢喎

如果係堅尼個年代 應該吊到佢訓底

正正經經買個rw
mata 打cam 算啦
有shaw又唔用

連費sir都知教佢唔掂

堅尼應該打鳩佢，然後換人

1001

炒鳩咗佢啦